二揀一,我應該點做？

<Back
論壇 > LoveREPLY

12
1
/ 2 頁下一頁
二揀一？ 我應該點做？

88girl1#
註冊日期 2020-11-16
積分 9View Blog
POST AT 2020-11-16 15:25
本人32歲，有個3年既男朋友，喺交友app識既，佢樣貌正常（一般），高我少少，我哋有啲共同興趣（睇戲），我有興趣而佢冇興趣既，佢會嘗試陪我做，不過就會喺旁邊打機咁X'D，同埋因為佢返夜，星期六要夜晚先出到來行街，有時我都想佢早啲，多啲時間陪我。本來一切都很好，我哋亦討論過如果儲夠錢就下年年尾結婚。但今年年頭遇上"他"，我在大專進修時經老師引薦入左他公司做marketing part time, 他是公司的General Manager(即香港區"老細"），他35歲，樣貌談吐都好presentable, 初見面時淨係知他是老細，我好緊張望都唔敢望他，工作上亦無需同他交流，疫情關係有幾個月冇返工，直到9月HR搵我，話想我做Assistant幫GM手，咁就答應part time 做assistant, 所以就開始同他有交流，我開頭都好緊張，但他都俾咗好溫暖既笑容我，又叫我唔使緊張，他說我是他第一個請既assistant，有我幫手他工作上輕鬆很多，工作上都經常讚我。有次高層開會，他邀請我留低一齊食lunch, 我唔慣同咁多高層食嘢所以婉拒了，但他都讓我係出面食lunch都可照claim，金額仲多過一般staff claim. 其實我感覺到他有向我示好，但我由於已有男友所以有意無意避忌，工作以外既事也不敢同他講多句。不過時間耐左，加上我同男友過左熱戀期，我開始擔心婚後經濟問題等等，又會諗會唔會GM的他才是真命天子等等，我發覺我同男友各自對於呢段感情都少左啲啲熱情咁。。。
呢排多咗諗係咪應該俾個機會GM的他？
但我知道我呢個狀況，我和他都好難開始。。。
同男友分手好似好殘忍，我之前諗起都喊左好耐。。。
我應該點做？

<Back
論壇 > LoveREPLY

12
1
/ 2 頁下一頁
二揀一？ 我應該點做？

88girl1#
註冊日期 2020-11-16
積分 9View Blog
POST AT 2020-11-16 15:25

送上門GM中出即飛再比自己條仔飛
完美結局